到底iPhone SE 2020 定 八達通 apple pay出先

兩樣都傳咗好耐

iPhone SE

八達通 Apple Pay

正苦回應5大訴求先

或者3萬thanks先

香港獨立先

猁狗重奪英超先

柒婆識用八達通先

咁仲使出咩

流浮山200刀手出先